祖記贏歐聯 送yeezy us9 全白一對

留名者抽一知幸運兒

戴巴拿有波入再送多對

留名

LM

lm

goal!!!!!

Lm

LM支持

G持

正評一波

Lm走數

我了

你一定冇份先 咁撚串

留名先

ok G持

保方留名

留名等鞋著, US9啱晒我

支持

買10蚊蝗燈下先

留名一身

一蚊跟下機先

G 持

Let's goooooal

我著

留名抽獎

LM睇走數

lm！

留名 us9 我 fit

Lmlm

.lm

留名 求抽到

留個靚名先

戴巴拿

我要
多謝樓主

LM !!!

Thx

LM!!

留名支持

純睇走數

留名支持祖記

LM
希望唔好走數

留名 求中

Am I?

留.名

LM 支持保方完歐聯夢

g持

GCHI JUV

留名一身蟻

留

抽我

Lm
戴巴拿首名啦應該

多謝 lm先

留名呀 保方捧盃，男神戴巴拿入波

希望樓主抽比我

買重祖記贏ball

留個大名

我

戴巴 goal

祖記supporter

雖然唔啱我著 都支持

支持了

抽N賓

牙祖贏硬

Lm 保方

留名無難度

lm 樓主一世好運

LMmmmmmmmmmmmmmmmm

留名無壞

送我

樓主長命百歲

Dybala

支持祖記

On

戴bra娜

Auto correct
Lm

ok

繼續吹

留名了

強帖留名

Lk
保方完夢

lmlm

Im

Lm等睇走數

thx 樓主

留名！

留名 中伏

Lm 支持祖記

留名贏波贏鞋

樓主是富2代不伯他走數啊

My size lm

留明

lm走數

尋日有人無要到D貨?
LMMMMMM

祖記

Company Leon

9號腳留名

留名冇死

lm!

Lm!

一健留鳴！

Lam

多謝樓主

LM 多謝先

留名
大巴拿fans

Ok lm

WIN

留名，送硬啦

Mimi 留名

真？lm

留下我的名字

留個名先

屌

走數

Us10.5得唔得？

可唔可以節現

Lm 嗱 咪走數丫

me

btw，我撐祖

Dybala LM 🍺